呀媽見我係大學生，今日遞咗份報紙俾我睇...

相關新聞：
【抗暴之戰】大專學界關注組再發起聯署 促英國學院撤銷林鄭榮譽院士名銜

聯署網址：

其實我見 Hong Kong IAD香港大專學界國際事務代表團都算做到下野，

不過宣傳好似唔係幾得，不完美，可接受，需要改進

另外，外國戰線又點可以唔follow 埋twitter？

====================================================
其他聯署：
聯署褫奪陳肇始的公共衛生碩士學位聯署
Withdraw Sophia Chan Siu-chee’s Master of Public Health Degree at Harvard
Created by J.C. on December 03, 2019, by January 2, 2020

BE WATER ACT 聯署
Created by W.N. on November 30, 2019, by December 30, 2019

五大訴求，缺一不可

推

國際戰線，賀佢老母

和理非，賀佢老母

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

不能只有我看到

已填
推

推推 要填 落佢面都好

如果係讀返黎ge學位好難收返
榮譽學位院士呢類就易打好多

唔講唔知陳肇始讀Harvard

push

但呢個學位係讀ge，除非捉到佢有學術誠信問題，唔係無得褫奪

E位手足想講嘅應該係
促英國學院撤銷林鄭榮譽院士名銜比較容易
聯署褫奪陳肇始的公共衛生碩士學位聯署比較困難
困難唔代表無可能，
陳肇始公共衛生碩士夠膽公然講催淚彈無害，
手足已經係唔同方便進行1823式投訴譴責，相關組織亦已跟進緊：

今日，我需要嘅係民眾嘅聯署、share同 like，
不要輕易說不可能，
五大訴求，
當初特首林鄭都話無可能，今日已經勉強爭取到一個。

不分化，不指責，
相信自己，相信人民，
五大訴求，缺一不可。
國際戰線，賀佢老母

cro2@dh.gov.hk
2019年11月12日 下午4:28
敬啟者:

謝謝你於11月11日的電郵。

本人已於2019年11月12日將閣下的電郵轉寄給香港護士管理局，由於你的投訴不屬於本辦事處的管轄範圍內，故本辦事處抱歉未能就電郵所提出的事宜作進一步跟進。閣下可電郵致香港護士管理局作進一步跟進，電郵如下:
“nc@dh.gov.hk”

潘敬妹
中央註冊室

======================================
nc@dh.gov.hk
2019年11月14日 下午3:03
敬啟者:

香港護士管理局(「管理局」)是根據第164章《護士註冊條例》(《條例》)而成立的法定主管當局。根據《條例》所賦予的職務及權力，管理局監察執業護士之專業操守。管理局獲賦予權力處理有關註冊 / 登記護士專業操守的投訴。

管理局在收到你的投訴後，會根據香港法例第164章《護士註冊條例》、《護士(註冊及紀律處分程序)規例》(香港法例第164章A)及《登記護士(登記及紀律處分程序)規例》(香港法例第164章B)處理有關個案。

香港護士管理局助理秘書 簡曉楠

Push

Good

你阿媽仲有無同你講乜

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推呀

推！

推！！！

p牌tui唔郁

典型香港仔啫
你都唔會話曾俊華、王維基係黃啦

Sor,覆錯post

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

signed

幫手推

tui

推下

呢個年代，邊撚個仲會買報紙睇呀

kong u grad

我入錯版，講撚錯左

Pish

國際戰線

1206 吸吸可危集會
1207聲援外傭手足
1208 大遊行

Tui

已填

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Up!!

刁大大

賀

已簽，推呀！

要推呀 和理非做野

真係有權就可以呃學位

刁大係小學！

讀完出來有冇害都唔識分。。。。咩學校有啲咁垃圾學生

Plpsh

up

甴近平

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

be water act

Share and like

721 831 101 1111

已填 推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

接唔接受海外簽名

簽左 推

好，要幫林奠揻柴，叫福建大學俾個榮譽學士佢

簽咗 推

PISH

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

ching睇下Harvard school of public health係以邊個冠名

推佢老母

哇屌
地產霸權來

hku so sci grad

有人排隊否然,不過係男

推 快啲簽曬佢

Hi Auntie
唔該晒
signed

外國戰線

All signed

和理非

tui!

qg8qg8q8q8g8qg8

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

借少少位 唔該

入黎簽呀!!係咪無人知有德國版既香港人權與民主法案？！！

今晚簽

推 加速

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明